P 牌 testing

終於捱到過左90日喇～

弓起

但仲係 p 牌嘅

我140日都仲係p

究竟點先可以甩 P 呀

173日